你知道非洲每60秒等於1分鐘過去 你知道裝修一間360 等於出一架eu車

你知道非洲每60秒等於1分鐘過去 你知道裝修一間360 等於出一架eu車

1架咁少?